請密切關注依兩日既被捕人士

有鑑依兩日班狗既武力升級左咁多
依兩日既被捕人士既安全明顯受威脅
唔該咁多位如果識得被捕人士
請時刻關注佢地既情況

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

推

如果聽日放棄黎明行動，變相向中共鎮壓臣服！

影住都打到仆街
無影就

密切關注全港海旁、屋邨、天台
特別冇乜人流高危地區
同埋出過事嘅位置
cctv,車cam留底